反膠袋條仆街系米原始人黎咖

甘反文日月刀有 返深山食樹皮拉

請Block左條垃圾然後上一頁
咪撚理依啲低質素on9假膠

清 睇吾出你系高汁個堆
真系隱藏得好好